台灣研究「食菠蘿抗飛蚊症」登國際科學期刊

飛蚊症患者有福了！

真定流
我幼稚園已經有飛蚊症

屌d飛蚊真係好尻煩，望住個藍天會好清楚！飛黎飛去又無得搞

Same細細個已經有野飛黎飛去

有用我一定日日食

細個以為自己睇到微生物

值得一試，食足3個月新鮮菠蘿

我都係

又幾似既，細胞咁撚樣

濕熱到疴唔到屎

真係想脫離仆街飛蚊，唔使清哂，減少一半都好，困擾左好多年

我都有

流架
份journal 係俾錢就上得
仲有啲錯字多到
最重要係冇control

假的

菠蘿定鳳梨呀

唔好踢爆

control group 都冇，睇個死樣single blinded 都唔知有冇